讓香港人重新定義國歌的意義

一直幻想有一日我地香港人，可以將我地首「國歌」 變成我地運動既勵志歌曲，係示威期間既衝突時加入（我們萬眾一心 冒着敵人的炮火 前進 前進 前進 進）

由我地香港人，將呢首歌背後嘅意義重新改變，令共產黨每次播起國歌都有份羞恥感，咁我地就成功。